秦國有咩好玩

黎梗10月中同朋友去 7日6夜
頭3日2夜去pattaya先
之後先去曼谷玩
其實都係想問下有咩地方係必去

budget預$5000夠唔夠
計埋機票酒店

請問用咩方法返去秦國 ？

跑返去

唔夠
當平平地$1500 機票
似野d 既酒店$700晚 x 6當兩個人住，
即係每個人$2100

Total $3600

仲未計洗費，$1400 夠唔夠用7日？

$6000慳慳地應該差唔多夠。

其實我機票酒店都買曬嫁啦
Total就$2100 咁$2900夠唔夠玩
慳住玩

去手手

搵琴清姑娘

兵馬俑

5000計埋機票酒店玩7日？ 咪撚玩啦

真心諗住呢個價嫁
兵馬俑又係咩意思

唔明

秦國嗰到得客棧 去之前記得換d銀兩同銅錢 如果同當地人講 你識項少龍 應該辦起事上黎都方便d

當左部6s夠唔夠玩7日？

尋秦記

A gogo Bar必須去的

巴提雅玩就最平 去到曼谷啲遊客地方就貴

利申7月去完

去幫手起萬里長城啦

機票酒店咁平？咩機咩酒店呀？

$2900 飲飲食食搭車做個泰式都夠，除番$400左右一日

從天而降 壓死人老公就有女屌

想知咩酒店咁平

easykart

曼谷酒店最平300蚊晚都有
Ibis集團

食秦國菜啦
街邊檔食面